娛台CP嚟講 佛山CP算唔算最打動人心

一個死 另一個跟埋去 堪比梁祝

唔知我比連狗bam左有冇手畜都好似佛利民咁有雷氣

幾時出冊

熊貓呢

其實本身想跟埋佛清走 但係佢叫過我唔好送頭先打消念頭..

聽日下就...

要留住有用之軀

專一至死